［屌你咁撚CUTE］狗狗被樹熊誤認媽「搭便車」 無辜大眼望主人求救

這隻狗狗托尼被樹熊寶寶纏上甩不掉，只能無奈看著主人求救。

有些動物在走累的時候會選擇趴在其他動物上「搭便車」，尤其是動物寶寶也可能會因為認錯父母，而死抓著其他動物不放。澳洲有一隻名叫托尼（Tony）的狗被一隻樹熊寶寶誤認成媽媽纏上，趴在牠的背上怎樣也甩不下來，而托尼的主人看到這可愛的一幕便立刻記錄了下來，許多網友看到後也大讚「好可愛」。

根據「7news」的報導，6日早上在澳洲的阿得雷德山（Adelaide Hills）托尼的主人發現牠被一隻樹熊寶寶爬上了背，一開始托尼並沒有發現，直到牠看見樹熊，並試圖將牠甩下，但樹熊卻死命抓住托尼，並持續跳到牠背上，托尼只能無辜地看著主人，而在經歷了1分多鐘後，托尼的主人便將樹熊取下，而樹熊也自行爬回附近的樹上，去尋找媽媽。

影片一出後，許多網友紛紛留言，「可憐的樹熊，牠需要一個新的媽媽。」、「好可愛的樹熊寶寶。」、「一旦被樹熊纏上，就很難叫牠下來了吧。」

今次樓主唔貼埋自己

唔貼了

推